點睇英超球隊歐戰全部晉級？

究竟咩人先唔承認英超係世界第一聯賽

阿狗出局喎

1：0

5分鐘1粒
90分鐘你自己計

最近10年打入得最多歐聯決賽嘅球隊係來自...... ？

垃圾阿之後再入到我直播跳城門河啦

ok

準備直播啦

好撚想笑7樓主
對垃圾奴淨勝兩球 我表演入南亞村拆屋呀

邊到有得睇你開live

直播放針 ok?

ig: nbennnnnnnn

直播放針

跳

最新情況請密切留意我ig

有得睇未？

超級盃見啦

跳咗？

挽留

我幫你頂

#23頂左，唔使跳。